屌你老鼠晚晚都黎搞搞震 鼠患好撚嚴重

近排晚晚都有老鼠入屋咬嘢食
聽到有啲聲但係又唔見鼠影
放左幾兜老鼠藥
由開頭滿哂到而家被食到冇哂
佢地都仲未死 幾乎日日上黎第二朝就留低老鼠屎
有冇巴絲有經驗求教

利申 住公屋十幾樓

搬去豪宅住

火攻

佢地係邊度入你屋企？

首要係唔好俾佢地入到黎

有無試食過老鼠藥work 唔work 架

應該係窗口跳入黎...

之後通屋走

邊區

用物理陷阱

即係而家係你屋企住啦

聽聞有用

觀塘 真係好撚污糟

祝你鼠到功成

個桶要夠高先得
我覺得老鼠係識游水

他們是在你屋企定係外面走入黎，如果從外面入黎，他們鍾意沿同一條路線走的，通常都會有啲尿屎之類的，你要切斷他們條路。